有咩方法可以刷下信用卡迎新

出左張卡想碌夠幾皮食下迎新，後日出新iphone買到的話買幾部然後原價放番出去有無得諗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪未試過-$12放？

唔係好明

冇
原價放邊個同你買

原價買點解我吾上網買呢，仲要送到上門on9

幫親戚朋友買家電囉

咁有咩方法好

冇，買吾起野吾好用

吾你老母屌你老母臭西

電子錢包果類